希望大家日頭盡量保持冷靜 唔好亂沖 和平遊行

呢個時候好多一家大小 帶埋小朋友黎遊行
佢地自保能力好差
如果我地同警方起衝突
隨時連累到佢地
一旦有小朋友因此遇難
輿論可能因此被逆轉

如果大家真係有其他想法
請盡量等到9 10點之後
等呢班人陸續散去先

推

一句講曬，Deadline係幾時
和理非都要有個底線 做人要有原則
無Deadline，就係永續社運

同埋留心有無啲支那人混入, 呢樣好重要
和理非都好, 你唔搞狗唔好以為狗唔搞你
善用手機, 警犬有咩行動就全世界影鏡頭對9住佢地

全民監控黑警，見到黑警即時攝錄，以免錯過黑警犯罪時刻，全面記錄黑警罪證，注意自身安全避免單獨行動

Deadline呢個唔到我話事
但我覺得一係今晚9 10點前
或者聽日某個時間

又叫人夜晚先衝
講咗幾多次夜晚係黑警主場

問吓你個糾察隊長

都話左唔好夜晚衝 黑警都係夜晚主場 擇日集會先衝

遊行 = 遊行
集會 =